蕭若元的父子情讓我動容，跌倒再站起來，父親總在身旁，如果他仍在的話…

真係講得好岩,佢都係蕭粉